\newpage
\subsubsection{Pseudocódigo}
\begin{algorithm}[h]
\caption{Estructura del algoritmo del problema 2}
\begin{algorithmic}[1]
	\Function{Genkidama}{\textbf{vector} Enemigos, \textbf{int} t}
	\State{\textbf{vector} $Soluciones$}
	\State{\textbf{int} $CantSoluciones$ := 0}
	\For{$i$ := 0 hasta Len($Enemigos$)}
		$j$ := $i$ + 1
		\While{Pos($i$) $\leq$ Pos($j$) + $t$}
			\State{$j++$}
		\EndWhile
		\State{$Soluciones$[$cantSoluciones$] := $j$ - 1}
		\State{$CantSoluciones++$}
		\State{$k$ := $j$ + 1}
		\While{Pos($k$) $\leq$ Pos($j$) + $t$}
			\State{$k++$}
		\EndWhile
		$i$ := $k$
	\EndFor
	\State{Print $cantSoluciones$}
	\For{$i$ := 0 hasta $CantSoluciones$}
		\State{Print $Soluciones$[$i$]}
	\EndFor
	\EndFunction
\end{algorithmic}
\end{algorithm}


\subsubsection{Análisis}
%yo creo q esto se entiende, decime vos xD
El algoritmo tiene un ciclo principal con dos ciclos internos. El ciclo principal va recorriendo el vector: el primer ciclo interno recorre los enemigos anteriores al que se elige para tirar la genkidama; el segundo recorre los posteriores que mueren a causa de esta genkidama. Entonces cada enemigo es o bien considerado en el primero o bien en el segundo ciclo, excepto en los casos donde el primer ciclo llega a un enemigo en el cual tirar la genkidama en su posición no mata al primero, entonces vuelve a ser considerado en el segundo ciclo para ver si la genkidama que finalmente se tira en el enemigo anterior lo mata a él.

Para evaluar la complejidad del algoritmo consideramos el mejor, peor y caso promedio.

El mejor caso es el que se produce cuando tiramos la genkidama en cualquiera de los puntos, y esta termina matando a todos los enemigos. En este caso la cantidad de genkidamas mínima es 1 y daría una complejidad de $O(N)$, ya que el primer ciclo va pasando todo el vector hasta llegar al final y el segundo ciclo no tiene ningún caso que considerar. Esto sucede una sola vez, es decir que el ciclo principal solo se ejecuta una vez.

El peor caso sería si al tirar una genkidama en cualquier enemigo se terminara matando a ese enemigo y sólo a ese enemigo. En este caso cada enemigo termina siendo tomado en cuenta en ambos ciclos internos y en el ciclo principal, dando una complejidad de $O(3N) = O(N)$.

Y el caso promedio que es simplemente aleatorio también que está en el orden de $O(N)$. Esto es así porque es un caso peor que el mejor y mejor que el peor. Y como el peor y el mejor caso son ambos $O(N)$, no hay otra opción que el caso promedio también lo sea.