Pseudo pseudo pseudo codigo solucion del problema:

Me paro en el enemigo que aun este vivo, al que llamaremos E1.
Me paro en el siguiente a E1, al que llamaremos E2, me fijo si lo mata a E1.
si lo mata, me fijo iterativamente si el siguiente de E2, llamado E3.. y asi susesivamente hasta llegar al ultimo enemigo que mate a E1 o bien se acaben los enemigos.
para el ultimo enemigo marcado, lo llamamos Ei.
Decinimos que Ei sera donde se tirara la siguiente genkidama.
Me paro en el siguiente enemigo de Ei, lo llamamos Ei+1, y nos fijamos si, tirando la genkidama en Ei, muere tambien E1+1.
luego repetimos el proceso con Ei+2 y asi sucesitvamente hasta llegar al ultimo enemigo que muera al tirar la genkidama en Ei o bien al ultimo enemigo restante y lo llamamos Ej.

y vuelvo al principio si aun quedan enemigos vivos


Para probar la correctitud de este algoritmo hay qur probar dos cosas:
1.que cubre todos los puntos
2.que es el resultado minimo:


1.Esta demostracion seria trivial, es parte del algoritmo  calcular que se cubran todos los puntos fijandose si la ultima genkidama tirada mata hasta un punto y sino, ver desde donde se tiraria la proxima genkidama para que lo mate, para todos los puntos.

2.lo hacemos por induccion sobre la cantidad de puntos.

La hipotesis inductiva es que para N puntos el algoritmo es minimo

Caso base:
numero de puntos = 1:
Esta demostracion es trivial. el algoritmo nos muestra que tira la genkidama en ese unico punto y no se pueden tirar menos genkidamas

Caso N+1:
Dada  la HI, si agregamos un punto mas respetando las condiciones nos quedarian tres casos:
1.O bien la solucion planteada para los N primeros puntos alcanza para que muera el N+1 enemigo, en ese caso seguiria siendo minimo
2.O bien si la genkidama se tiraba en el punto N, y tirarla en N+1 mataria a N, entonces  en vez de tirarse en N se tira en N+1, nuevamente dando minimo
3.O bien el punto esta lo suficientemente lejos del resto de los puntos como para que la unica forma de matar a ese enemigo sea tirandole una genkidama a ese punto y dicha genkidama no mate a nadie, en ese caso volveria a ser un minimo por que se requeriria si o si una genkidama mas para llegar a ese punto